人仔直接換美元/日元

手上有幾十個人仔

想換做日元/美金

我估去銀行換，佢會先換港紙，再換美金/日元

咁之係要連輸兩次transaction cost

想問巴打知唔知有無方法直接咁換？

點解你會有咁多廢紙

點解唔問銀行可唔可以直接兌換？

我都想知

呢次仆街了

去美國/日本換

都係蝕少少

真係要咁做？

唔建議，因為香港有出入境金額管制，每次唔可以帶超過12萬港幣或等值外幣/票據，捉到一次你就要倒蝕。

咁之係得返「兩次」transaction 的方法

銀行唔可以直接換美/日元？

反正本身都係廢紙
比兩次transaction cost有咩所謂
最緊要換返有價值既野！

早d換，我依排日日都見到人民幣xx年新低

收到

我覺得唔得

cross rate做，你冇得揀，鬼叫你攞咁多人民幣

而家唔換遲D蝕得仲多

用銀聯海外提款功能

新規定下，任何入境人士若攜帶超過相當於12萬港幣的現金或不記名可轉讓票據，則須填寫申報表格並走紅色通道交予海關關員，再由關員對行李進行檢查；若攜帶超過12萬港幣的現金或不記名可轉讓票據出境，只須向海關披露有關金額。

㚥似話申報就得。

同問

十個即係幾多?

唔使覺得，係肯定唔得。問過，外幣冇得直接兌外幣，一定要經港元。
其實唔收手續費都係蝕好少。